PaulPogba：點解隻達狗反極都唔收皮，生命力仲強過曱甴

明明個朵臭撚曬 但仲係有大把job
依家又出黎派蛇齋餅

真係好想佢收皮 最好做返文員仔

應該反埋同佢合作嘅公司 等佢禮都冇得送

我想搵狙擊tvb班手足合作

同得tommy 做fd囝
生命力特別強

拉

S